法唔法國dusty bottle隊嘢越嚟越屎

入咗個傻鳩女vocal之後成隊嘢變咗負資產，加埋輸民條廢柴直程入得堆填區唱live冇次啱音

Jeff走埋

問世間情是何物之後就一直走下坡路

開始紅 連登仔要反了

反咗好耐啦 紅未

無撚哂開band果堆groove轉玩retro edm
抵撚死

覺
頭兩三隻都正
之後愈出愈難聽

好聽 唔明反乜

jeff 正

真心個vocal真係麻麻一開始shimica sophy 果啲就正

sophy好撚正

You don’t know me 唔差喎

由佢哋幾年前玩比賽開始聽
覺得嗰時係最正，個女vocal又好聽
簽咗公司後就覺得比較注重咗個形象
同埋依加玩嘅嘢突顯唔到佢哋技術
好似只係用「band」去包裝啲音樂咁

dusty bottle幾個當年都係高登仔
而家肯定係連登仔+有mon post

你哋自己睇下幾年前玩緊乜再比較下而家d 舒文鑵頭丫

當年d風骨去撚咗邊？當年d groove去撚咗邊？
無聽你d歌成年幾，新果堆真係無撚哂風格

呢首新歌點

資源回收

呢隊從來無正過
唔係特別groovy
唔係特別有production

係marketing

好撚想屌kerryta

我會諗到tomfatki😂
之前搵sophy同jace嘅歌都好正

主音好正好大波

認真 條女做雞咪算

佢真係正
樣係完全香港女仔嘅樣，冇其他地方女人嘅元素
身材比例又好

不過睇過訪問，佢講野好似有啲倒及牙咁

呢首都幾耐之前
算係一開始啦

個人覺得結他手走咗之後 啲歌真係爭咁啲

笑到仆街 資源回收